【「愛港聯盟」到美國領事館抗議「干預」 腳踢特朗普人偶】

親中組織「愛港聯盟」今日到美國領事館請願，表明支持港區國安法立法，並批評美國干預中國內政及香港事務。有人不停對美國總統特朗普的人偶拳打腳踢，並表示：「如果你干涉我哋，我哋就干涉返你！」

搏屌行為

美國關係法都係美國內政
班支那種又憑乜說三道四

無人想知

得個幾丁友

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

[要人] 620反國安法罷工罷課公投

不好意思 借用了版主的位置和痴熱度

殘體字

啲義和團改名比啲新意得唔得?

有片 好弱智

我好想睇吓你班藍絲點「干預」美國

以為美國人會嬲

如果國安法過左之後去中聯辦門口踢維尼公仔會唔會判煽動顛覆國家政權

全部都廢中廢老
請唔起後生去

藍衫條女好似唔錯

講野完全聽唔明大媽語言

連身短裙起飛腳嗰個？

美國左膠見佢咁樣打侵根本唔會嬲下嘩

係 仲有左2舉橫額額嗰個

又係D支那兩毛分支組織